呀朗輸得好唔抵！！！

唔抵可憐呀屌你老母，早兩個禮拜成班打手日日係到抹黑，現眼報啦

美斯迷永遠唔識欣賞c朗串串貢都一齊現眼報添

唔駛爭，一樣咁柒

不過係要爭，依幾年計，啲美斯迷就真係開始現眼報啦

轉唒口風喎，唔係話c朗登基做球王嘅⼁乛⼀⼂⼃

上連登分下邊啲係真朗假朗先啦 俾人撚完睇下你字都未打好激動到

其實美斯係攞奧運金牌個刻已經登左基
仲有冇必要攞世界盃

彈出彈入迷朗

歡迎你叫我迷朗添啦，如果可以令你開心啲威啲嘅

一場半場忽然超水準，蝗迷加埋啲忽然球迷就係度打晒飛機，我心諗睇多幾場再講啦，之後幾場即刻踢返平時水準，有人仲要話好失望

一矢中的